點睇lum sir ge債基方案？

非打手，見到佢d course 幾貴下 想問下有冇人上過佢個d班？

兩隻字講晒
“離地”

見佢一下子就要用1m 黎買美債 有咁多都買其他野啦

睇starman教買直債好過

太高門檻